獌狗：呢場真係假波

1:1

依家應該唔假喇

咁夜都有人mon post 仲要mon條反獌既留言

得鳩閒Mon你post 咁啱見到啫

mon咪mon囉，又要mon又要唔認

碌幾多頁先會咁岩

而家d反曼咁低質既

mon post都唔敢認，死撚左去啦

笑撚死

佢李城fans黎
咩post都見過佢

咁夜都唔訓搞咩

唔係香港

曼狗嘅留言帶比人好多歡樂

絕殺

2;2

唔係假波我切

on9到極致

mu

笑

屌你老母

假波

假撚到

獌笑死

屌你老母 on99
買咗呢場既賭仔真係多得你唔少

紅左個都打唔嬴 如果唔係假波就係獌廢了

人地又要番入狗竇

應該屌哂老母

好人好者點會買暴聯

屌緊啦
差個幾廿秒
屌 on撚鳩

見唔見到個留言係just now呀柒頭

個撚個得閒mon你班垃圾咩

華舒福三打一反擊散步回傳真係世界級，希望世界杯前重傷俾佢暑假散步散飽佢

好撚假呀,獌迷手足發左達未

你班死獌狗咁多笑料仲使特登mon post?

垃撚圾

傾緊要大清洗邊個呀

好撚假
我獌打多個都贏唔到

傾傾下原來成隊都係垃圾 都要換

人地話要全力衝歐冠

入到4強當佢贏啦

打完呢場波獌終於有錢係1月轉會窗買人了
全力衝歐冠是常識吧

咁都假波 垃圾獌唔洗輸汁到啦

長mon

又要入黎笑一笑

仲有件帝豪寶寶

摩連奴計好晒數 夠分拎冠軍咪鬆下章

證明你mon到實一實

獌狗 死撚左去啦

見到city就主動送分保送晉級

On9 =假獌

個隻死猁狗黎 我朋友

班死獌狗淨係識話人mon post

on9=假獌
贏唔到=假波

一開始串軌個時佢地咪又係mon post cap圖黎串

fake ball

皇者有特權

傻鳩

on9=猁

收到風獌連拿左賣阿朗 d 錢 all in 李城追和
一月大把錢買人

環保POST

完場喇咩

咁早失波 唔假？

好簡單 球員迫害daddy

2球

獌狗又輸 椰子又贏

又假波